79歲廢老拒絕接受隔離逃離將軍澳醫院 醫管局已報黑警

一名79歲本地男子在將軍澳醫院，拒絕隔離逃離醫院，醫管局已經報警。

醫管局指該名男子，昨日下午到將軍澳醫院急症室求醫，他當時發燒，近期亦到過內地。院方即時安排他到負壓病房隔離及檢查，男子等候照X光期間自行離開醫院。

醫管局已通報衞生防護中心和報警，並譴責有關行為可能令傳染病擴散社區。警方指會協助尋找該名男子。

醫管局同黑警唔發放相片

否則, 市民見到都避開10呎自保...

直接入醫療隔離監倉

link ?

廢老攬炒

google 下咪有囉 琴日新聞咋喎 新聞都懶得睇？

呢劑大叫支持警察有無用呢？

開名開相開地址

丟佢入臭格隔離啦
大家應該唔會反導

對*

黃秋生.jpg

直接火化算啦

好似住 都會X。

好人好姐點會俾人拉

其實有無法例 強制隔離?

79歲都咁好氣走得甩

呢隻支那廢老好明顯係支那派黎香港播毒，就算黑警敢去捉最後都係靜靜雞送去支那

我屌你老母通緝佢啦

無需審判 即時槍決

伊波拉唔係狄波拉呀.jpg

又講大陸人唔可以強制佢睇醫生？報黑警有咩用？

tg group話係住調景嶺站上蓋
未fc

直接火化啦